陳老師話過兩年要過白色聖誕

話要落真雪，又有熊仔睇

姐係點？

北京？

西伯利亞

霧霾炸 傻仔

有雪嫁